忘我不忘本

聽了柏宇（J神）十年
我希望大家巴打，絲打請再次發功
燈到佢攞男歌手

利申：我是打手